［長文］琴晚發左個夢 好多人都想多謝

我琴日發左個夢
個夢入面我有好多人好想多謝
我想多謝你地肯為香港付出左咁多

我想多謝所有FA既團隊

好多謝你地救返我地每一個人條命。
我記得我朝早係夏懿要阻升旗既時候
好多人都中左噴霧 我隻手重傷
但個時我死忍難忍 因為朝早D人未出晒黎
我唔可以退落黎
係去到10點幾個陣真係頂唔順就去左FA站，

我一去到 個女救護見到我隻手
佢同我講：我知你忍左好耐 多謝你 為香港付出
我其實好想喊 我都好多謝你救我
同埋每次要衝激既時候
FA都會大聲問有冇人要急救
真係好多謝你地。

我想多謝所有港男 因為出面有POST講多謝港女
我想係呢到多謝你地呢班肯出黎既港男。

你地琴日好MAN好型 凌晨落住雨封路既時候
個個都唔帶遮 唔驚病
到朝早夏懿個時 我企第二排幫前線拎遮
好多男仔見到我咁細粒 又係女仔
問我洗唔洗去返後排 我話唔洗 我頂到
你地就成班一齊企係我前面保護我地D女仔

衝入立會個陣都係 我睇住個物資站
我話要補D咩就成班出去幫手搬入黎
話要撤 搬返出去 又成班一齊合力運返物資出去
多謝你地每一種咁窩心既舉動 多謝。

我想多謝所有既前線，哨兵同勇武

冇你地個種犧牲自己 勇武既精神
琴晚 一定攻唔到入去 表達唔到我地既訴求
我地女仔做唔到D乜 只可以企第二排幫你地擔下遮
拎物資BACKUP你地 我知道爆門其實好攰
多謝你地堅持落去 為我地開路 為左我地而受傷。
哨兵要踩線其實都好危險 多得你地
我地先有咁多情報 先可以部署 多謝你地。

我想多謝所有物資組/運物資既人

每次話要D咩物資 你地都會馬上幫我地運黎前面
我琴晚離開煲底 去守夏懿個陣
我見到既景象係一排人鏈
一個接一個咁運物資入煲底
個畫面真係好震撼 好多謝你地。

我想多謝和理非

冇放棄到我地 遊行完繼續過黎金鍾幫我地手
企係後面買同比物資我地
我地其實全部都收到你地既打氣
好多謝你地。

仲有多謝一班記者
知你地好辛苦 有好多要全日FULL GEAR
見到你地成日流汗流到成身濕晒
琴晚仲要幫我地企係同狗既中間
拖時間比我地走
多謝你地

多謝你地比到一個咁團結，咁美好既畫面比我
大難當前 都冇人肯自己自私走
堅持要一齊走！要係全部人一齊走！
我地講過 幾多個人出黎 就幾多個人返去！

自己表達能力唔好 打到1999
大家唔好見怪
香港人加油！場夢未發完架
不撤不散啊！
我愛你地 香港人。

大家千奇啊唔好放棄 小一個就小好多架啦

個夢境好真實，我明白。

push

推

多謝你

多謝你地每一個